# Camille
Je m'appelle Camille Seta Harmonie Nicolas. J'ai choisi ce workshop car il paraissait sortir de l'ordinaire et changer de ce que l'on peut faire habituellement en design. En effet, cela change totalement de ce que j'ai l'habitude de faire, la preuve: je ne suis pas sûre d'avoir compris grand chose jusqu'ici. J'avoue être un peu perdue mais je ne regrette pas car il faut persévérer dans la vie. 